點解D卷裝廁紙咁難撕得好？

好多時都會撕到幾層散開

邊隻最好用？

deluxe 4D 返唔到轉頭